夾marketsmith 年plan

6人夾
年費除6
Tg marketsm

推

你自己爬下舊文
之前都有人係度揾過人夾 好似唔成團

有睇過
Pm問過成咗團所以要再搵人
暫時有4個人夾

咁就幫你推下

美股？點分時間？

即係可以一齊用？

我有興趣唔係好知點搵你

我都有興趣夾但tg add唔到你

想夾